懷疑女朋友比帽我帶

好掛住佢，想原諒佢，重新開始，求屌醒.

你點知佢比帽你

戴帽都要求屌醒...不如你試吓接受自己係綠帽奴仲好啦

你有冇試過深愛一個人愛到冇左自己？

有條友 whatsapp 佢18＋chat, 比我發現左，佢認埋....

冇刺架， 內心嘅我好愛佢

你上得來po都係想人屌下你啦
我照講啦

我會當唔知，呃自己...

呃自己有Q用咩 呃唔到架
第一次帽都可以考慮下 睇下佢值唔值得相信一次

分啦

佢好坦白同我講唔止一個, 起碼4個：（我嬲左一個星期，就開始掛住佢，我好愛佢

做乜鳩。。。咁你咪試吓愛到做綠帽奴囉

救唔到